幫推：召集星期一唔得閒嘅義士

你地星期日發夢，
咁星期一義士發夢，星期一啲怪就少啲血

雖然星期日普通部門唔開門，但聽講星期日愛護動物協會都開門㗎

邪犬怪遲返屋企，回血都慢啲

發夢輪班制

推

push